% @package: setspace
\faHandPointRight[regular]\quad\textbf{La calculatrice n'est pas autorisée dans cet exercice.}
\begin{enumerate}
  \item Compléter la phrase suivante :

  \begin{boiteicone}[colorTer][Vocabulaire][\faMedapps]
    \onehalfspacing
   \textbf{Comparer} deux nombres signifie \pointilles

  \pointilles

  \pointilles
  \end{boiteicone}

  \item Comparer les nombres $\frac{13}{7}$ et $\frac{20}{7}$. Expliquer la méthode.
  
  \vspace{3cm}

  \item Comparer les nombres $\frac{9}{11}$ et $\frac{9}{13}$. Expliquer la méthode.  
  
  \vspace{3cm}
  
  \item Comparer les nombres $\frac{8}{5}$ et $\frac{21}{15}$. Expliquer la méthode.
  
    
  \vspace{3cm}
  
\end{enumerate}


